［有圖］有無人發覺文凱玲好似靚湯mix簡淑兒

10

9

8

啲人話香港係文化沙漠 依家咁睇根本係無稽之談 大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感 就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無 單純咁去用文字嚟交流 好純真好超脫

WHO

淨係覺得佢好老

似 再加幾分淫底

36歲
但個樣好熟好正

哇 老到
仲扮後生天真😓

佢個樣真係唔似咁老 唔知幾時拍脫戲呢

歲數唔係問題，問題係keep得好唔好
大把女人三十睇落似四十

Yes 佢就係😂

似39

講真條女係呢套戲嘅造形幾正，如果簽TVB可能會紅得起。。。

原來做保姆個李施嬅先37
唔怪得佢兩個對戲時睇落咁怪

我反而覺得似30頭喎

以為李施嬅四十幾

屌你老味 格仔仲多過佢塊面

以前拍過啦

又無露點

佢個啲都叫脫戲？

李施嬅原名叫乜 記得初初幾鍾意佢